除咗二噁英，焦慮同抑鬱肯定係今次運動嘅重災區

就算你有冇出街參與都好，單係每日留意局勢發展都好，情緒病唔係講笑，大家有冇好多晚訓唔著，或者訓著但朝早越來越唔想起身，訓幾耐都係冇精神，有冇心跳好重嘅感覺，有冇食慾異常(太多或太少)，歡迎黎討論啦

確診咗嘅入黎傾啦，不過你話你估自己係，都可以講低症狀，大家比較吓都可以

有 個人開心唔到

出完去見到新聞話啱啱一齊嘅手足受傷，返到去喊到停唔到，成個人好容易崩潰，日日都好崩緊狀態，失眠又成日好似聽到現場啲聲，係咪應該要睇醫生

我都有多年焦慮症
食藥對我幫助不大
做運動係我唯方法

呢樣野，未發生場運動前都陪伴住香港人嫁啦

［區選］藍絲散水運動，正式開始

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

好難捱
緊張到嘔，抖唔到氣，心口痛

同我一樣，而且我會抖唔到氣

兩樣打孖黎，一有壓力就頸痛